你的父親如何 你的日子也必如何

成功需父幹

你成日咁早係未訓定早起番工

準備訓

我都係